﻿# projuris
# Hello
# Questão 1 na pasta com nome "1" e assim respectivamente
# Peço perdão pelo vacilo, html/css não é mt minha praia
# E isso é tudo pessoal
# edit: todos os desafios em java estão dentro da pasta /1. Na pasta /1/ há um projeto em java e as questões estão separadas por pacoctes
# edit2: as outras pastas, /2 /3 /4, são do outro desafio, feito anteriormente!

